有冇人諗過 如果中美打仗 點解決偷渡嘅蝗？

實有無數嘅大劣人偷渡落嚟
到時會唔會以人道立場收留佢哋？

定其實香港都會俾人炸埋一份 攬炒成功

男殺女姦

男姦女殺

擔心下自己點偷渡走佬先好過啦

一打使香港實俾支那夾住做人質

國泰禁飛

滅絕營